(金鐘罩)中國男子睪丸拖行5噸直升機 破健力士世界紀錄

〔即時新聞／綜合報導〕中國山東淄博一名39歲的男子葉偉，自稱習武多年，且是「太極禪源創始人」，不久前才用睪丸一口氣將7輛奧迪拖行近8公尺遠，這次更用他的「鐵蛋」神功拉動一架重達5噸的直升機，驚呆眾人。
據《每日鏡報》報導，葉偉日前在北京用睪丸拉動長11.6公尺、重量4.97噸的法國AS365（Dauphin 2）直升機，起初直升機並沒有移動，但他運足「氣功」後，成功將直升機拖行10公尺遠，打破金氏世界紀錄。
葉偉不久前才成功一口氣以睪丸拖行7輛奧迪，突破自己2016年5輛的紀錄，葉偉表示自己已習武近30年，光練就鐵蛋神功就花了10至20年之久，在他成功拉動直升機後，世界紀錄認證官宣布葉偉打破紀錄，並頒發世界紀錄證書（WRC），鞏固「世界第一鐵蛋」的名譽。
不少網友紛紛留言表示：「我到底看了什麼...」、「下次要不要換坦克試試？」、「重點應該還是在腿要夠有力」、「看得我都蛋疼...」

金鐘罩是沒有罩門的

有冇練埋縮陽入腹

同佢做既女人點樣面對鐵蛋攻擊

鐵蛋又唔係鐵鳩 廢既

個女認證官開始之前係咪要檢查佢真係綁落蛋蛋到

條女好似幾正

見到有人墮崖。。

"睇撚住，快啲捉實我對睪丸，等我拉返你上去！"

隔住個mon 都覺得痛

Ball of steel!

好想睇 呢個紀錄既第一名第二名 2個玩睪丸拔河